就算支持良心電影，都唔好買戲院啲嘢食

戲院間間都藍，嘢食又本小利大，如果個個想食嘢都自帶，佢點阻得咁多個。

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

戲院d野貴到

請自帶黃色商戶之食物入場睇戲

帶盒叉雞飯入去咬

係咪無一間黃

睇完就走啦
去又飲又食其實比商家洗腦